唔好再諗邊個係鬼, 衝定唔衝

對家只係求其係你地中間安插10個8個臥底

你地就成班疑神疑鬼
日日諗邊個係鬼, 搞到散曬
結果就係中曬政府計
佢出你100份之1嘅人已經搞死你地

記住我地每個人都係獨立個體
今次無大台, 自己就係自己個大台
唔好俾任何人影響自己信念

當初出黎已經知道係要打長期戰
過程係攰, 精神一定處於緊張狀態
不過請唔好再分咩和理非同勇武
有手足決定要衝嘅
唔好譴責
要只守不攻嘅
亦係自己嘅自由

近日好多5毛已經揸住批評唔等於割蓆
不斷插我地伙記唔跟大隊意向黎影響佢地思想

記住：
做咗無人知結果
但唔行動就永遠無結果

Push一下

不譴責 不篤灰 不割席

我地最大武器就係我地團結
同時間又獨立

推

我冇嘢講

其實最好直頭唔睇政府個記者會

佢地已經有意無意索住咗一大班人嘅思想方向
已經有班人日日只係記得針對個支lazer係唔係武器
係咁jer住班警察呢點

千其唔好跟政府個步伐行
咁樣好危險

加油！

唔係唔衝，睇時勢衝，攻擊弱點。

其實最大嘅武器唔係整膠嘢
或者針對佢嘅錯處

而係再無人理佢地個記者會
當佢透明個刻已經無任何認受性

已經有一班5毛吹叫大家全程和理非

我只係唔想有任何人思想被挷架

記住所有行為係自身獨立嘅決定
唔需要比人影響

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

好文要推

又未必係五毛嘅

P牌
User Name極奇簡單無意思
奇怪地保住5毛言論

大家自己判斷啦

不分化，不割𥱊。
歡迎起底